主子喺後院捉到隻曾志偉

我隻貓喺後院捉咗隻老鼠 萬能嘅連登應該點樣處置好

利辛：好那驚老鼠

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

唔好咁啦好鬼驚啊

掉去藍店

唔係老鼠黎

我執都唔夠膽執

三吱兒

吱鬼咩隻貓兩下手勢同埋咬死咗

不如大家估下樓主個膽細啲定隻老鼠細啲

我個膽細啲

睇個樣唔是已經死咗

完全冇傷口，似扮死

應該唔係 我啱啱鏟起佢嗰陣佢都冇用

喐*

搞掂啦

包好dum咗佢就得
佢驚你餓親所以先捉野食俾你

咁我咪仲要多謝隻貓？

紅燒 或者清蒸 之後比返王子食

我覺得係
早幾年我公司附近有人棄養bb貓（或者流浪貓岩岩出世但老母唔見咗）
跟著我地成班同事成日餵野俾佢食，仲要搵地方整個竇口俾佢
結果佢好似你個情況咁成日捉米奇放係我地同事會出入嘅地方

主子有個習性係會捉獵物畀佢認為冇自理能力嘅同伴你應該高興主子當你係需要照顧嘅對象而唔係奴才

樓豬先係寵物

好warm啊

咁睇來可以買新玩具啦

咁樣唔係代表主子當佢係弱智咩

老鼠咁得意，甲甴就話姐，比100萬我都唔捉。